[有圖] 夏天來喇 又係時候出動𥄫女

後面個2個男人

有肉地，腩仔

想奶

留名

有腩無波無pat,不了

腳圖plx

又要打J，屌

右邊條女得胸骨 你屌埋我個份